有無巴打買左我

5蚊買走唔走好

Ok

點睇

你好撚垃圾

我係